雲海又有料爆！！

先講聲唔好意思，因人在外地，若果呢單野已經係喺傳媒報道左，咁我就當重複鋪啦！若果無人報道過，咁我就要爆俾大家聽啦！話說啱啱返到酒店，收到我一位喺政府部門工作嘅朋友線人報告我知，醫管局竟然發左一封信比旗下醫院嘅醫護人員，內容大致係由於6月12號嗰日發生嘅公眾事件，佢哋竟然要求醫護人員記錄低入院者嘅身份、受傷情況詳細記錄、以及受傷地點形容等等，而且有任何特別情況之下通知醫管局當局！我個政府朋友同我講：「呢個指控唔輕，但如果屬實就係違反人道主義！」我就會答佢：「直情違反晒所有香港簽嘅國際公約啦！」平時醫管局就口口聲聲話尊重病人私隱，平時叫醫務人員連病人身份都唔好有記錄交俾外人，今日竟然會要求醫務人員主動將病人嘅詳細私隱準備交俾第三方，第三方明顯就係保安局同警務處啦！點解我哋嘅醫管局可以同保安局同警務處有咁嘅聯繫呢請問！破天荒喎！違反晒所有人權公約⋯⋯等等喎！雖然明顯地呢份通告係有三頁，呢張通告係第二頁，而我手上並無第一同第三頁，若果我手上這份文件屬實！第二頁已經寫得好清楚動機同埋要做啲乜，簡直係恐怖過非洲第三世界國家喎！一場柒娥嘅政治活動，到底令到幾多人痴咗線呢！若果呢份文件已經喺網上流傳左，對唔住啦，我今日資訊流通得好慢！若果係我第一個人爆料，就唔該傳比所有人知，我哋嘅議員要做啲野啦！英文好嘅唔該幫我翻譯比國際記者傳媒，醫管局主席出嚟交代下你憑咩做呢件事？！

推上國際

與共匪接軌，無視一切普世價值同國際公約

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

推

pish

哇，港共終於要擁抱大灣區繁榮了

push

搵人上國際組織散出去

有冇得查證

嘩
屌你咩醫管局

仲以為雲海仲病緊唔舒服 佢無事就好

p[ish

係既話醫管局真係狗也不如
咁樣cut budget仲要幫人做陰質野

推俾人權組織

如果係真，班醫狗同當年幫納粹班醫生冇分別

政權已敗壞

推呀

🤬推

HA DLLM! 罷工！

呢d野要俾老美知先得

幫推 保護受傷嘅巴絲打

記者朋友！

推上國際新聞

Push

推呀!!!!!!!

推！

痴撚線
推到黑警仆街

推啦屌

推上報

內容有d意思, push上去,希望有義士醫務人員確認同提供埋其他兩頁

痴線⋯

推你老母

唔推唔係人啦

今鋪一定要警犬/政府仆街得切底

推撚爆佢！唔可以俾義士無辜被捉

如果屬實，希望咁多位醫生朋友可以幫下前線既朋友，
你地唔應該係政治工具

真係要推

真定假，好撚大獲wo咁玩法

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

大家唔好掛住批鬥住，推返呢d有建設性既post

屌咩 推

屌！推到上國際頭條！

寧得罪方丈，莫得罪雲海(投訴專家)

唔推唔得

send去美國領事館

狗都唔撚係

PUSH

呢個POST有醫生議員講左

推 dllm

醫管局高層都想入美帝嘅共享中国人榮耀名單？

正 雲海一爆會大把野繼續爆
佢一定大把料

Push好緊要

咁傷者去唔到醫院，到底佢地仲可以去邊到求醫？
唔係個個有錢去到私家醫院

怒推

有冇醫護人員可以提供資料

而家連醫護界都有咁恐怖的事，唔該制裁埋。

快！！！！！！！

仲有

呢個真係好大件事希望有醫生護士有良知可以爆出嚟，醫局咁做真係害左好多人⋯⋯

Posh

推 痴撚左線

推爆佢

睇呢個POST啦
有護士自貼都證實左

推

加

究竟有冇公安/軍警介入

請大家確定一下

痴線嫁，呢個政權真係痴撚左線

咁撚仆街
推爆佢

Pish

痴撚咗線

香港所有刻心價值以經完咗

真

根本冇一個政府部門信得過

send比侵侵睇下佢嬲唔嬲先

屌你老母
推
仆街醫管狗

仆你個街 啲警犬以為自己可以隻手遮天？

真係要推上國際先得

唔推唔係人

sd俾啲人權組織啦

屌你咩ha

push!!含撚啦正苦仲有冇人性

推咗先睇

推啦，屌

仆街要推爆佢

Backup咗未

垃圾

一定要被人見到

HA而家要人交呢幾日請sick leave嘅人名上去

仆你個臭街

垃圾HA

國際間有冇機制可以告鳩香港公安
呢樣野係全世界（除左中國）都唔能夠容忍嘅事

要推俾國際傳媒人道組織

開槍有傷者或者更大量傷亡應該有一早通知同準備
所以之前好多人都出聲都冇出現
明顯係當日要用槍射擊

咁大膽

推啦

推 要制裁癲狗

推到全世界都知

推啊

有冇人sd 俾蘋果跟進下

Push! 有冇人知點投訴Hospital authority?

香港人已被出賣

Hihi

推比國際組織之前先睇係真定假先啦，今日傳d消息一半都假既

依單真係要

有無英文巴打可以推出國際

推 仆街政府

出賣香港人

好撚嚴重喇！！！！幫手啦

屌仲洗嘜推惡法姐，有法都不會依

得罪雲海 下場比死更難受 雲海最叻就係日日投訴政府各部門

成個政府誠信無晒

推
我地可以點樣做？

推到呢個政府仆街

怒推呀屌
港共政府我屌你老母

記者朋友

屌你老母醫管局
國際唔會放過你地呢班人渣

痴撚線 推到上報

屌你老母
成個政府都肆無忌彈
俾你過到條例仲唔仆街

HA 帶頭犯法？

反抗未

推爆

再推

醫護界大部份係企係反送中果邊

推比外媒

Lm

cut都係cut前線之嘛
管理層繼續fatfat

英文唔好
想問可以點樣send比外國傳媒

痴撚線
完完全全痴撚線
根本就係白色恐怖
李家超林鄭鄭x樺龜縮左咁多日
我懷疑係佢地知道自己政治生涯
落台前要拉埋義士陪葬

投訴王唔係人咁品

知法犯法

推呀
推爆佢老母

炸兩俠

高層ONLY
大家目標要一致

sorry,我指明D，係制裁醫管局班人。

未通過送中法案
但已經咁多白色恐怖
真係好想焦土

不推不是人

前線大部份係正義，係高層賣港賊

真 死撚緊

睇黎你係fans

出吹水台call人幫手
最緊要係send俾美國記者 tag埋俾國會議員
依家美國打緊人權戰

有冇病

痴撚線 有冇公家醫士護士出聲抗議
咁樣同叫啲人唔好睇醫生有咩分別

隔離post有埋無遮名版
睇到眼都突

.

推到佢仆街

無法無天

勿鬆懈

雲海生平旅遊 投訴 寫書 完

呢單野可信性應該唔會太低
可以一信

黃任匡，陳雲 2個公眾人名 Sources 都有講類似的野

有多過一個sources(網路) 話看醫生出事
有個去其他區看醫生被人捉

推
順便問下有冇手足知點推出國際！

一推再推

醫你老母

Cls

PISH

//......下圖是由醫管局總速發出的電郵及傳真，清楚指示前線醫護員工記下 "Mass Gathering" 和 "Mass Gathering outside Legco"，這兩項資料都絕對不是"以臨床需要為基礎"，也沒有臨床必要。...

陳沛然醫生議員上
2019年6月14日//

係真

搵醫管局既管理層出黎 sd埋佢地啲資料去外國 要求制裁
佢地係違反國際上既人權 死撚硬

屌你老母 HA

未過咁咁放肆 過咗仲得了

唔想相信醫管局都會做呢啲仆街陰質嘢
推到有source證實來源真確

究竟仲有無人性

屌你老母 如果係真既 真係痴撚線
動用武力傷人既係你
去醫院捉人既係又係你
如果唔想俾你拉就唔可以去醫院
你老母咁同間接殺人有咩差別

Push !!!!

DNLM
叫佢加人手就無咁快,
要啲前線做陰質野就光速要醫護做
同推人落火坑有咩分別

推撚爆佢

發大財了

依個政府真係痴撚左線

隔離咪有個醫生議員證實左囉屌

出黎呀，自由閪

成個政府紅撚到出面

有冇法律？
到底有冇法律？

推屌你老母！

屌

仆街醫管局

頭先問咗HKPDA (香港公共醫療醫生協會）佢話陳議員post得 “must have verified before he posted it”

確定係真既 麻煩幫手整文宣 英文稿 推上twitter/reddit
send曬比所有領事 外媒 美國國會議員
白紙黑字侵犯人權 依獲港共你死撚硬

好狗

屌
爆料又推咁快

醫生議員証實又唔撚推

醫管局不知幾多老屎忽 成日諗埋無謂野加重前線負擔

呢單野真係要出去講下

嘩屌你老母死臭閪，全世界同我推到上國際法庭。

雲海

Push!!!

係咪要搞到同大陸冇撚分別啊！！

兩個方向描述 效果好唔同
老實講 我入去睇左頭個頁 淨係知樓主叫醫管局開記者會交代，但唔太知佢地講咩

嘩屌 今次有幾多高官要上海牙國際法庭度受審？

屌你老母醫管局

推上國際！

N權合作

接力啦仆街 好攰呀

哇屌佢老母唔推唔得
醫管局出黎交待啦屌

推比議員睇

推丫屌

Push.

當政法不合法 我們應如何自處

CLS 日內瓦公約都玩埋
到底要逼幾多人上街屌那星

證實到就要推上國際
痴撚線
係咪要有黑市醫生嘅年代

屌你老母呢啲嘢都做得出嘅

邊個幫手話比其他國籍既人知
我地香港發生左咩事！

Shame on you motherfucker

屌，咁撚仆街

出得依張memo， 應該係針對星期日或一
612要睇醫生應該一早睇左
柒婆係唔係想星期一武力清場， 盡量拉
拉哂星期三開會

如果係直頭走火入魔， 要出事前迫國際人權組織表態

依個政府真係連垃圾都不如
政治手腕唔識 國際人權唔識 治政安撫民情又唔識
連你老細向台灣sale緊一國兩制都唔知
我係你老細一定訓醒即刻落order收你皮

佢個朵響由高登域陀個期就已經好紅
btw呢單野真係要搞大佢

Push and fuck Hong Kong Police

私隱專員公署好似獨立wo
告佢啦

一見到立即問做護士既fd
係咪真係可以痴撚線到咁

無所不用其極咁對付香港人 呢個政府咩事

咁仆街

victor

聽日頭版未

wtf. 屌你老母ha

宜家仲有獨立嫁咩

制裁埋啦

推上國際 將全部陷家產制裁

封email 話 如有問題 請致電 2805 6888 咁我地係咪可以打上去問清楚？

sd哂去其他國家 屌佢老母醫管局含家鏟啦

今時今日仲信政府

如果大家有印象的話，6月9號時救護車係一車車警犬送去現場

你老母臭閪！
推！

攞爆佢老母臭閪

唔推唔係人
利申rn

極權閪

可以放上reddit 但有無明確啲既證據證明呢份係HA既internal document?
啲外國人好重視消息來源既真確性

呢個政府真係垃撚圾
越黎越肆無忌憚

個 fax time 係 20190612 9:42AM
即係事情未發生之前已經部署要開槍然後醫院拉人
共慘產手法

張相入面份FAX左上角有hospital authourity字眼，要放大幅圖先見到

有無法律界人士幫手DRAFT封信去海牙法庭

推撚到醫管局出黎回應

唯有等雲海、醫生、泛民拎證據開記者會

其實係咪戰爭罪行範疇

屌佢老母
呢單野真係好撚戇鳩

去google 打hospital authority就會搵到HA網站，第二條就係英文WIKI解釋HA係管理香港醫院ge，咁樣夠未？

推到有

噢，與民為敵越搞越大鑊

大部份政府部門都唔跟國際法
睇嚟香港人權與民主法過硬

如果無logo 或者主管簽名個啲 其實對於佢地黎講多數都會覺得fake news 然後就會抱住wfc既心態 唔係好引起到討論

！！！

大就大硬

咁等我試下

最好有完整文件
有無良心醫生護士幫幫手

柒婆句官至冇求膽自大原來係真心話黎 當自己賭場話事人咁玩 視國際法如無物

推
手法已赤法
仆街到嘔

玩到每個禮拜一次

大力一推

推快啲好嘛

不如試下再快啲

醫畜即係醫畜

再快啲

Push!!!!!!

呢度已經等於中國咁，好恐怖

Push!!!!!

Hong Kong Hospital Authority tagging injured protesters in Anti China Extradition Movement, 12/6

推呀屌

再快啲 可以嗎

可以？

巴打.. 你咁樣推無用..

香港愈來愈恐怖啦屌

你明唔明幾嚴重 快啲散出去

幫手推

真係恐怖

到底中共落咗啲咩藥俾呢班人

成班已失去良知及良心

屌佢老母

12號上午已經部署要開槍然後醫院拉人

真係痴左線, 癲撚左

班撚樣做左咁多政務官
上位有中共backup就以為自己係北韓
以為香港係強國一樣無人權
狗急跳牆之下咩侵犯人權既行為都做得出

push
屌你老母HA

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

發夢po左上reddit

假架
分類只係方便俾數據傳媒
唔係新聞邊有得報幾多人求診幾多人住院
係前線醫護人員過份解讀
唔好怪錯醫管局

咁依家既一切係咪仲係計劃當中??

香港仲有幾多嘢未腐壞？

哇屌你老母

Up

痴撚線政權

文字doc 比較難引起討論
幫手推下 比有reddit ac巴打見到入去upvote

我就問一句
黑警係咪可以繞過任何法律

伏已中, 共慘黨劇本嚟

仲有呢個，有埋醫院入面有logo張相，係個post第一頁尾

【社會課】甚麼是警察國家？

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

救命,冇人睇

發夢搵anonymous 好似E D佢地會理

未開波已經預知有死傷仲要要求拉人 即係plan 左打鳩d 示威者 仲要陷佢於暴動罪 然後仲要拍條片話自己唔想d 後生用武力 哇 屌你老味 真係好撚痴線呀呢條柒婆仲有班狗官

send as additional supporting evidence to Senator's Rubio's proposed bill

違反病人條例wo

痴撚線...

錢已袋 理撚得你

Taiwan!

Keep撚住 推呀

係咪痴左線啊
匪類唔係反到送中就可以解決嘅事
有無人可以做到啲咩野啊
唔想望住班衝最前傷又重嘅後生仔仲要用咁嘅手段俾人出賣

HA代表唔到所有醫生 唔好一下打沉成船人

推呀！！！

推啊！！！

雲海本尊???
咁plan法根本係冇諗過喺12號開到會
一早就計劃打鳩人

有冇英文好的人放上外國網

呢個一定要推

有無英文好既巴絲可以整個英文email send 去外國醫護人權組織？

推撚爆

姐係有哂計劃開槍 唔係咩情況危急

777：打開醫護界戰線！向醫護界宣戰！
（設計對白）

要人推擺公海易沉 擺r/hongkong又變返圍爐

推 sd去外國組織

呢度仲喺唔喺香港

reddit r/pic 唔可po screenshot po 去 r/worldnews or publicfreakout

未開波已經預知有死傷仲要要求拉人 即係plan 左打鳩d 示威者 仲要陷佢於暴動罪
睇黎就肯定係咁

Pushh

影住紙本都叫screenshot咩
sor 真係唔識
咁一陣如果比人bam左既再開過

奶共係會變無腦兼無咗人性㗎

好想推你呢段野

除左reddit仲有咩平台？ reddit始終係騰訊野 好大機會會封鎖消息

要就呢點煲大佢 屌鳩係警犬有預謀鎮壓

好撚仆街

邊個係HODO 主管？

痴撚線，唔通真係要幫襯黄綠醫生
呢個禮拜發生嘅事真係大陸先會發生，而家都未落實，如果修例落實咗真係一日唔知幾多人被消失！！！！

Pushhh

CLS 推撚爆你

法西斯局

一日未撤回認錯 一日都要出

政府仝人，一鋪清袋
我真係恭喜你呀.jpg

順便叫炮火隊做埋HA 班仆街
屌你老母仆街到咁樣玩醫院拉人

姐係HA係衝完之後出，唔係衝前已經落order，雖然都係仆街

呢單野同早幾日有個醫生話醫局system資料俾警察用左件事不謀而合

pish爆！

留返同個官講喇屌你老母

Push 呢單真係要議員跟進

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

請各位幫手

大膽假設, 大口狗第一日講開會個schedule根本係假嘅
本來就冇預到要真係開會
果一架警車車走啲建制又係假嘅
總之就係所有嘢都係假嘅
只有打鳩班示威者屈佢暴動先係真嘅
然後周圍捉人搞白色恐佈拉你坐10碌8碌
睇下邊個仲敢出嚟反政府

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

有冇當過市民係人？
Cls

我屌呢下冇撚得講
Station痴啲咁既野
食屎醫管局係咪想迫我地罷工屌你老母
出賣病人利用同事

成個政府已經痴撚哂線，

為左通過送中條例無所不用其極，

依家見一個反對就打一個，完全無視人權法律，

官迫民反，係香港人就一定企出黎

做得好
呢d咁狗閪既野一定要比人知

無論呢件事真假，但我相信現時大部分醫護人員都係有良知，遲啲話輸入大陸狗醫生就難講！

但唔係有醫護人員話平時啲code得佢地知 要靠佢地搵人
唔知點解今次啲警知道自己入來捉人

隔離醫生議員post見到 記得好似係

PUSH!!!

如果傳到外國會點？唔想香港人成為外國難民

屌你老母
政府乜撚部門都要控制住

嘩屌 再黑d呀屌你老母

屌d醫院高層成日做埋晒d濕鳩野

未有得到病人同意 其實唔可以向第三方透露
違反病人私隱 人權
國際公約都違反埋

果單好似係話一入完code就黎捉人，姐係話個system俾駐院警察睇得到，但冇指明係HA授權左俾佢地定佢地自己有方法

送肥閪聰上國際法庭

如果無授權 我唔相信會睇到

醫健通醫療病歷都要病人授權/同意啦

國際人權公約

。

推,麻煩有途徑既巴絲打send俾外國記者睇

喺某大西北龍頭醫院返工
今日老細話要收12號請假既staff名單

開唔開到會一件事, 但confirmed咗有人落曬柯打要開槍鎮壓

仆街黎

叫人取消哂佢啦

推到你班仆街上國際法庭

香港真係愈來愈陌生...

人手置頂 唔撚好比佢停

叫HA出黎答，佢話冇姐係警自己非法攞病人資料，又入多一條。如果真係有授權，呢個時勢警一定會show文件出黎話HA講大話，除非口頭咁on9重

p

一定要推爆

記者快 d 報啦

違反左日內瓦公約同國際人道法

升到一半比中國mod remove 好難再升返

btw 可以試下搵Anonymous 不過要比齊e幾日發生嘅資料

認住呢班仆街

搵人準備接力開post

有冇得推上國際?

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

升到一半比中國mod remove 好難再升返

btw 可以試下搵Anonymous (違反左日內瓦公約同國際人道法) 不過要比齊e幾日發生嘅資料

如果屬實，醫護人員要執生唔跟所謂指引做，唔好變成第二個黑警啊

都話左，醫畜永遠係醫畜

pushhh

香港畀中共接管之後真係全方位腐敗
一定要繹畀外國知件事！

有護士frd話有更加衰同新既指示，但佢唔肯講係咩我估因為係極保密，希望有巴絲可一齊收下風

再輸入埋大陸醫生嘅話仲衰多幾錢重
大家以後唔駛入公立醫院

問左護士朋友

張野係確實存在

成個政府都仆街

一個送中條例將所有香港既腐敗完全顯露出來

推爆你老母

感覺擺係r/pics推唔起 就算冇screenshot到 個個community啲人都唔鍾意睇字
可唔可以crosspost/repost去其他台？

推到你地仆街

一個送中條例將所有香港既腐敗完全顯露出黎！！

又可以揚威國際了

嘩 成件事好痴線

安全上網

有醫生講左出黎

醫管局帶頭破壞醫患關係

r/trashy得唔得？

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

嘩, 想點撚樣呀 , 不如唔好出街啦, 上HALL 去醫院拉人, 乜撚野香港呀。 你乜撚野權呀, 議員都可以擋撚住唔俾見7婆, 又串埋醫管局 。你地係咪直屬軍呀, 大撚到咁呀? 一句合理懷疑 執法公平公正 就真係拎正牌

推 真定假

實有醫護巴打架喎

有埋信有埋email
仲有假？ 為左要打壓你地
黑警已經乜撚都做得出

推佢老母

要推比咩人睇先有用？

以前講d學校教拳
輸既醫院 嬴既差館
而家真係笑唔出
屌你老母做義士做到古惑仔咁
有傷都要去私院/搵無牌醫生
當法律凌駕於人權
咁遵守法律仲有咩意義

白色垃圾

推！！！

推
呢個政府已經喪心病狂

pushhhh

嘩
屌你老母
推到上國際一定要！

小心 ravenraven173 呢個user, 好有懷疑

sorry阻大家睇post, 岩岩打左篇template要求民陣set deadline俾政府：

大家可唔可以幫手入條link,copy個template再send去民陣facebook個inbox?

啲相轉做黑白 成張車頭相咁
成列排開 直頭以為係成排骨灰龕

利伸：影開相 有玩下設計
討論緊大頭portrait相嘅技巧 同網頁排版嘅重要性

香港冇喇咁都得
盧仆街你死全家啦

推重要消息post

有冇記者朋友

推 違反曬啲國際公約

Dear Officer,

That would be grateful if you could help us to investigate and report the issue as below, the Hong Kong Government might have been violating the International Humanitarian Law, International Human rights, and medical ethics.

An unauthenticated source has been leaked on the internet on 14 June 2019, a health care assistant who works for Hong Kong Hospital Authority, disclosed an internal notice which was emailed to the Accident and Emergency Department of five different hospitals in Hong Kong at 9 a.m., 12 April 2019; asking the Medical staffs to register the casualty related to the protest outside Legislative Council with the incident nature “Mass Gathering” plus description, and identify the casualty such as ”Police”, “Reporter”, “Civilian”, or “Others”

A doctor posted a status on the social network mentioned, after the Admiralty clashes, the police officers spotted and arrested few protesters during hospital visit, without getting any information from the hospital doctors.

A lot of netizens from Hong Kong are worrying about tons of patients’ confidential information has been transferred to the Hong Kong Police Force and the Security Bureau for the purpose of investigation and charging the concerned parties, and that may be against International Human rights.

I thank you for looking into this matter and hope the truth can be disclose to the public with your great effort soon.

Yours faithfully

…………………………………

Angel of death

炸兩俠雲海

白色恐怖

一定要比世界知道港共惡行
由世界制裁共產黨

解post啦

send 去邊好
有冇人幫手send

6.12朝早9點幾sent出黎

email 係612 朝早出，

即係預咗有衝突同預咗有人要去醫院，
同埋喺事情發生之前已經準備好清算

Pushhhhhhh

政府超賤格

1984

護士協會已經證實左係堅

快推上報

提議所有收到呢個電郵既醫護人院一齊覆TO ALL EMAIL講「FUCK OFF!」

醜陋

解左1001

屌你老母

Wadi

推 求醫生良知反對

做乜撚嘢啊呢個社會 白色恐怖 屌

搞大佢

Push~dllm

政治審判

無法無天cls

好黑暗

(發夢)QE內科病房懷疑違反消防條例

QE高層咁撚狗侵犯病人私穩，
逼前線醫護人員做白手套督鳩病人？
收集醫護人員六月十二日SL, urgent AL名單？

醫療界眾所周知，QE內科病房加床加到痴線，床貼床不特止，仲要係兩邊床中間加多兩張床，完全冇走路空間，有人黎巡就收埋哂去粉飾太平！

d高層逼病房同事夾硬加床收人。
乜鬼野infection control，
d 肺炎傳黎傳去，
逼到洗傷口、插尿喉都焗住要擺係張充滿細菌既病人台上開set。
正確係要推一架用酒精消毒過既車仔去床邊，再係上面開set。
更加發展出QE特色既T字型過床法，有一定危險性。

更重要一點係火燭起上黎一撚定走唔甩，
屌你老母，係爭在幾時咁唔好彩火燭！

高層強逼前線人員加床，埋下消防危機！

利申：可能係病人家屬路過見到，可能係發夢夢見，但又唔知點解好似有新聞講過。

[url]
[/url]

法國黃背心運動的 8 堂課

推！屌你老尾

推 屌你老味味 係HA做緊都以你地班仆街為恥

目標由始至終只有一個: 撤回
無論政府講咩我地星期日一定要出黎
如果唔係就會輸

on9

都係果一句，人在外地，但琴晚除咗收到政府線人朋友，俾我果份醫管局叫醫療人員報告傷者資料的荒謬文件之外（昨晚已po)，其實仲有幾位醫務界人士，俾咗啲其他相關嘅文件我睇（相信已經喺網上流傳）就係講述醫院聯網旗下有主管要求下屬記錄低包括醫生護士等醫護人員，6月12號或之後請假同出缺的情況，有意想做一啲罷工及不合作運動同事的檔案記錄！當然我的跟幾位醫務人員討論過，若果醫管局要查閱邊一啲醫護人員無返工請假，喺電腦系統都會查得到，根本就唔需要多此一舉做張咁嘅紀錄表要下屬交差，所以大家都共識其實呢張表真正嘅用意係你恐嚇旗下醫護人員唔好參與社會運動多個實際用途！製造白色恐怖成為依家當權者嘅慣常手段！醫管局依家嘅手段層出不窮！無論用行政手段或者心理手段都要不斷打壓在職醫護人士！圖中這份文件屬於要求九龍醫院做相關紀錄的表格！香港政府同醫管局越嚟越可恥！

連坐

crazy shit